美國來了，香港人帶路了，中共害怕了

一句講哂
想唔想美國幫手，定係只係想靠自己?

搵美國幫手，香港人主動要求
靠香港人自己得啦，唔會搵美國

望下呢幾張圖，諗下想唔想

最後
最後
最後

我係有方法
令到香港有普選
癈除功能組別
絕對唔係念力抗戰

入嚟睇下，睇完之後
所有互屌post即刻消失

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

自推
自推

自推

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動